譚仔勿演邊度有得買

好撚好食呀屌

啲阿姐搓老泥搓出嚟，出面無得買

譚仔

白色珍珠